感覺聽日先係END GAME

聽日endgame
聽日真係endgame
聽日終極endgame
聽日final endgame
原來聽日先係endgane
今次仲唔係endgame

仲有無